估唔到CCTVB東張西望會講蔡若蓮無左個仔

點解唔講下擎天半島個價會唔會跌
係唔係商機

有冇叫盧博士計一計一粒蓮子跌落嚟個force有幾大